有時候，真係好羨慕啲肥人。

想食就食，完全唔洗擔心自己會肥

好撚羨慕D死肥婆
照鏡都唔覺自卑

我都好羨慕d肥婆咁有自信

曾經見過肥人lunch跟一杯凍飲
再飲多包紙包飲品
真係無諗過

冇羨慕

有個同事 肥毒
好肥 肥到秦煌咁
應該未夠30歲

佢日日飲幾盒375ml檸檬茶
係咁食野

塊臉月球表面
唔敢望佢

男版暗瘡肥婆